好心就唔好再鬧自殺死嘅人

其實要幾大勇氣先死得去
死唔去 係因為有留戀 定係淆底嘅垃圾

我想拍拖咋

我份人真誠啲，我淨係想扑野

我都係想佢返黎...

叫雞咪得囉
幾舊水姐

邊個佢啊
rip

唔好再講了...
我唔可能聽到呢3個字嫁啦....